{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 남흥장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約の際は、客室料金を基準人数によって決めることになります。 ただし、特殊客室であるパーティールームの場合は、入室人数を直接確認する必要があります。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。 未成年者の場合は、入室が可能かどうか提携店に直接確認してから予約を進行する必要があります。 また、未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室利用に関する案内は該当しませんでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人で基準になりますか？",
            "answer": "ご予約の際は、基準人数によって客室料金が決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの場合、入室人数はどのように確認しますか？",
            "answer": "パーティールームの場合は、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室が可能かどうか確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室が可能かどうか提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "提携店からの入室利用に関する案内は該当しませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 375
    }
}